[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼 (1166)

.

fast

繼續

快

潘頓

7場4號一定走唔甩
隻馬本身勁

本來揀定1-3-5
屌拿星臨尾要左1-3-7

今次開POST快過潘頓

我屌 又係咁

針足全晚

跑咩？

我都係

呢場勇霸比左柒俊跑，驚驚地

美斯好mk

得返50 返本時候到

多謝頭先位巴打 超重心5號 一次過贏番輸個啲

56倍Q

得翻一碌鳩

多謝 巴打三號p
重飛

r7 5P 100%

3t 全部無大熱

3p Gel

俊仔加師傅馬冇得輸 星期日果兩場買到今日

巴度騎就勁，柒俊好撚驚

潘頓同莫雷拉兩條臭西大熱輸鳩哂

估唔到咁好分

3p gel
3w jump

R7 2p la

Thanks 羅巴
5膽位置q

屌 又撞

跟美巴 但買位置q 都贏

俊哥有無錢分?

今日個個都唔順

1-7

1.7

今晚好彩到 第7場先起身玩

2號 2檔 2奶馬 2奶命 ppppp 走唔甩了

diu jor W

呢度大把有錢人

俊哥好波, 有一千落袋

美巴 羅巴今日唔順 之後個場都會中到拍拍聲

今場冷門p唔搏p真係對唔住自己

羅巴上場唔係比左5咩？

比人打劫

2奶了

2號p

佢 1 6做膽 兩隻都3甲不入 你點買

黃俊巴今日有無出現？

單p仲多錢

想知 又要屌柒佢了

有冇人要運來寶寶

今晚有點小運 下場希望可以連勝

1-3 qpq有bugs??

黃俊 都唔撚識騎既屌

有人一野轟左落去

真先生 又要執錢了

唔益大家了
大家唔要命好分

有人巨額過關

有無大蛇跟

買賀腎了

仲想小注何妖冷馬p

都係起唔到g 又針

真先生位置有冇得諗

買個2 5 6 8互串試下先

準備去狗會攞錢都得

想要鹹魚文隻7

71.8倍打到4.25
落飛率94.1%

電子好失望 不了
真先生仲好

呢場要黃俊個死仆街

如果我無睇錯呢條單Q打左3390萬落去

Overall 今晚豬幾百 好似無玩過咁

12345

4拖1，2，3，5
最後80

博下隻2號

黃俊

跟了

正

G持

準備打

我一唔跟就中晒 求派

召喚會員 騎師王黃俊

鳩買$20劍追風

跟

1要贏

今日佢好彩冇出現

同路

你準備定都得

睇唔到

睇唔到 咩黎

上呀屌

呢條飛係點

跟唔切

位置1下由 6去到3倍

最後決定 2 5 6 8 沖個涼先

真係衰黃俊

又針

12 4 3 1

潘拉賣q

屌隻1

中呀 美巴

黃俊第5

打啦

又黃俊

仆街真先生第四

黃俊jump

終於中4重 我屌

買唔切P

錫淡先

可以落去打鳩死佢

我都jump

易到

又第4……

以後唔買大仆街同黃俊

第4。。。

大仆街

真先生 屌你老母

skip左好耐 痴線
買親都死

巴打黎？收成千萬

屌你老母真先生

莫狗騎豬王?

有無手足打算同我組隊打撚死黃俊?

me

羅 巴 4隻講中3隻

我真係中撚晒....4隻但我馬膽有黃俊

先捉 騎師王黃俊 巴打做靶練習

咁靚既馬死係柒俊手下，屌你老母

有咩慘得過呢個情況

點解唔用12號做膽

輸比部能 屌你火車潘 屌屌屌

馬膽敢要佢，我話你夠勇敢

跟得切3號P

尾場

第一場針到第七場

x2

All in完返去溫final

7場輸左2場

美巴最後一場有無重P心水

11位置要唔要好

最後一場跟美巴羅巴all in

八十八十 同埋騰龍超影100%

黃俊落地獄

X3

有預感尾場黃俊出黎搞搞震

X4

仲有無內幕先

跟到今次

allin 11p

10 落飛

3，1，6，7

gchi

X5

支持

岩岩個場黃俊又諗起隔離討論區屌我話我侮辱黃俊條撚樣......

我而家宣佈買黃俊係侮辱我自己智慧呀

打死不要湯美

買黃俊喎

好多手足俾黃俊逼害

仲有大仆街

你唔買佢又會出現係頭4

都係買波算

得罪講句，賴維銘，吳嘉晉，係廢就廢，但都無咁嬲，因為真係騎廢馬同無咩好勁實力馬騎

但黃俊呢個廢物係穩贏嘅都騎到無影呀屌你老母

迫你買多幾個組合...
馬會真識食水

最後一擊 豬埋針

手機無電 8910 11

贏馬豬錢

唔駛得罪
賴維銘 吳嘉晉真係冇乜支持 同埋佢哋實力麻麻
但係搵到啱佢騎嘅馬會有貨交

黃俊？一隻訓係度都WIN嘅馬都可以比佢騎到跑到5566778899
食屎啦黃俊

今日玩馬雞注贏到2k

4 cashed

揀唔落手鳩買算

羅富全CASHED

搵到兩膽先好分d 跑熱門要倒輸

浩南哥掂唔掂？

唔想死膽 又想博扭咩
我知係on9

輸埋一星期唔賭

已買2號wp 11p

黃俊係咪最撚黑人憎騎師

呢啲咁基本既野唔洗問都知

Gun!

黃俊係我玩左三個馬季以黎，接近每個賽馬日都屌嘅-10

係了

我東東好勁
幾時可以復出

真心，當條友話黃俊勁。
我心諗，巫顯東唔識後上但佢識-10鳩放我已經覺得佢>>>>>>>>黃俊

跟足美巴 食粥定食飯睇今鋪

自由旺臭西上呀

我一世記得 星期日尾場 跑隻龍船鼓響出黎 斷四重 屌佢老母

生定死記睇今鋪

你老味...明綸係西騎馬?

8080!

精算八方俾個P黎
八十八十 鳩能

11

咩無後上 最經典果次 唔知係咪勝利寶石 屌你 精華

黃俊斬死佢

OVERALL 黎講鳩東真係騎後上好柒，我反而好鐘意佢D咩獅子聰一放到尾等班仆街塵都食唔到

你唔買佢就死出黎 你試下再跑出黎呀屌你老母

買佢贏就收皮 唔關輸個陣就冇啦啦衝上黎

有佢係到我唔識玩
唔去馬又去
去馬又唔上
快馬玩後上

好撚緊張

輸咗可以食少幾餐

未被接納 彩池截止投注 四連環 跑馬地 星期三
第8場 四連環
1 紅星
拖
2 幸運興隆
3 騰龍超影
8 餘皇
9 巴基小子
10 開心歡星
11 自由旺
12 新威龍

佢知要比人斬死 終於冇死出黎

3號 goaaaaaaaal

輸鳩埋

針哂8場

3 10 1 6

幾號

輸足7場 尾場中Q 番晒黎

開心歡星住晒

8場贏足6場

正副中晒?

屌隻10又阻住晒

乜撚野開心歡星呀屌

嘩今晚有d運
輸個d 成日都買唔到

跟左 $20

位置Q 31派幾多😞

中左四重彩都好似要豬錢

自由旺死撚左去邊
乜撚野開心歡星

隻6

浩南哥放就放好少少啦
靚馬都騎到咁

黃俊d friend

3.5

唔會好分得去邊

針

35

唔買副Q的 買左20$正Q

星期日再戰，唉

針左成晚

上星期跑完冇力

針哂

執返個包食

點解要搵開心歡星逼害我

唔緊要 賭不嬲有羊有輸 今晚仲有波 齊齊羊

溫完書今晚再戰

跑馬地真係難買

係時睇番d阿婆都識買既波

屌佢

今晚呀婆波羊番

無1更好分

唔緊要 等美斯巴波水

最好禮貌既大蛇

唔緊要啦,錯既係黃俊

今晚針嘅都無跟你贏嘅3分1

今晚靠你啦 美巴

我好似中4連環

暫時全日重心 on9平盤
唔敢比過關大家 放低兩場 另外你地自己串
咁樣冇咁大壓力
我應該會4串5

智蛇

炸

無錯 千錯萬錯都係黃俊既錯

想g

2000幾

美巴 羅巴 智蛇
三個心水夾埋買左條四重
起碼追返大半今晚豬果d

諾高平盤 信心90%

睡超會唔會壞左

今日馬仔贏左3k

好撚得人驚。。。
我見開跑前11號落好多，諗住買100蚊p。
見隻11掉左落後面諗住針左，點知睇番張票係買左10號。
好恐怖，我肯定我係揀11號

又羊2000幾

得啦得啦 又嬴700 好勁

禁錯制唔出奇
不過你有運

呢d錢贏左真係唔好洗
快d捐左佢

洗乾淨對手睇下條5串1咩環境先

中！

試下今晚鳩買條3x1先

個天要你買。。

多謝巴打跟咗四十蚊

輕鬆400 變嬴3K

具腸
果然信唔過

AIK蘇納[0/+0.5] 派錢?

智蛇今日d馬仔幾fit

屌你今日中到啪啪聲

智巴買馬有買波咁大注 就不得了

我頭場想買7號，點之手殘禁左5號

頭尾中哂 中間唔中

想要

捐草皮

我跟咗廿蚊自己加多幾隻腳結果 400蚊賺912

BLACKLIST 騎師表
1. 傻閪黃俊
2. TOMMY
3. 無騎師王嘅大仆街

我唔敢 馬唔熟。。。

齊贏

仲好啦 完美既結果

我中六環

跟埋你波飛好了 豬左8k

所以你其他贏翻

外圍轉平手
馬會先落飛0.5
大細波都就轉盤

俾你熟左。你地3個合作贏半個馬會翻屋企都有份

冇呀第一場跟唔到你 今日輸多贏少

5號跑第三 8.2倍 相反7號第四

屌

潘頓近排hi都hi唔到個騎豬王 搞乜

頭場中撚哂。。。。cls...

熟左會輸返轉頭
我以前唔識買馬淨係買4重
中到仆街

中喎 . 尾場你俾兩隻P 收左錢啦

劇本
鬥到最後一日先分勝負 睇邊個冠軍騎師`

賭馬都係小注玩下

又要開始賭波

多謝ching 我有跟到

五十萬?

只簡幾場買24蚊4重彩算

係啵
被幸運女神寵幸

訓咗成晚 乜都冇買

然幾多

拿蛇

刀仔鋸大樹

沖完涼 舒服舒服

嘩屌

跟高登？

我屌

嘩....

cls.....

事後飛貼圖區？

勁

有神快拜

痴撚線

又唔中d貼 有春用咩

屈撚過個大注撚

下次post 飛先啦

長毛冇
好似有po過話中派錢添

毛毛我了

有水應該齊齊屠

求派

派10k

Cls

派我得唔得

YES 我了please

咁就100萬

大注仔

果張唔係波飛 頭五關讓球全主

如果事前飛會有幾多人中

做左事後撚SOR
開波再見

長毛巴首期了
Btw 小心比賣料狗偷圖

波飛嚟

哇 小刀鋸森林

頭先張飛同舊登張4x15一樣樣

Lm

笑

160k 買條q

整返場大注讓球滾大佢啦

一夜致富...cls

度波啦

嘩 係保特既跑速

好似見過條一模一樣嘅飛

肥絲 好似係

長毛巴西利

頭先$2000 張過關飛係舊登？派幾多？

賽事日期
23/5/2018 跑馬地
注項
ALUP 4x15/QQP 3*2+5/QQP 4*3+11/QQP 5*1+9/QQP 7*1+3 $25
總投注金額
$2,000.00
金額
獲勝/退款注項
獲勝/退款總額$2,492,398.50
落敗注項
落敗注項總額$5,007,673.40

落敗注項總額超過或相等於 $10,000.00 ，可獲得百分之十的回扣。
回扣$500,767.30
派彩/退款/回扣總額:$2,993,166.00

隔離post見到

長毛巴今晚有冇水

cls company

Aik

回扣都肥肥

應該有曬內幕

唔怪得咁多人賭馬。。。。

河床12m
叫定先

@$2注贏3k幾

中4隻第1 2隻第2

多謝ching！

今晚個個贏大錢

啱
中一兩關都難

都係賭波好了 唔想沉迷馬到

唔羨慕得咁多 唔係你既就唔係你既

馬仔過關肥過波好多

拿蛇
中間冇睇到 渣緊車

應該風聲冇咁緊 又開始打假
今日熱門冇乜點跑出...

難中咁多

馬會今日比賭仔屠

啱！ 贏少少都開心

我岩岩都羊少少 執到1k

汁得3k

你中條波膽過關都得嫁 唔係1:0 2:1 1:1果隻wo

我都係贏少少

都好啦 買波再嚟 林巴有冇心水

智巴 你唔係贏少少咁簡單喎

串3場和其他都爆左機啦

係 一樣咁難

智sir個名唔撚係流

要睇睇

呢注六環我剩係出咗係隔離post

應該要搵番喜伯年同格流出場

我中間有買輸咗啲 我都有post 飛

收番埋 唔好搞大佢

跟唔到了 冇追隔離post

呢場經典 我個心過山車咁

負碌

要喜伯 廿分鐘 3 0 以為食撚滑

今晚AIK半大定全大

我都左喜伯年盤 經歷左高山低谷 贏緊3粒到比人cup 嬲撚到

gel呀拿

幾時先到我屠狗

係 咁都走盤 奇蹟

主其他 客其他 Gel得

未撚到90分鐘都唔好gel

最後灰撚到 另一經典 主其他客其他神gel 笑撚到我就黎要登廣告恥笑

中！
開和其他俾佢！

其實個日係邊個傻閪gel 主盤？

真係頭唔可以亂gel 隨時要洗頭

又汁3千

係 " 又執三千幾 "

我靜係知有人gel主客其他

唔知

東京綠茵1-0

認真度條5串1先

光仔 嚟個光速gel頭先啦

長毛羊錢就唔搵我傾計

出飛先啦

派？

太陽出番黎，球員番緊球場

跟實了

仲落緊雨

個TG虧左

今晚啲波點睇

收到收到

開錯？

今朝咪gel左囉

嘩屌 上水都光速 你mon po㗎？

跟左你就fatfat呀嫂實開心死

長毛好屈

聽到好嘈狗吠聲呀嘛

做乜自言自語光仔

周巴度左三串一未

all in +1 收息

3場半大訓超 唔撚使度

個個數緊錢。。。

美巴，1點個3場有咩心水

你贏得仲多

長毛有水提提我 只求食個m記加大

我動物傳心聲

係fb賣料post睇到d野

少少 我中間豬咗幾場

佢有得戒賭了

連登又幫人介賭了

?

2384....

仲有呢個

波王tips

你老母笑到我

係

佢d tips 好廢 問佢拎免費料 試過一日輸曬4場 好彩無跟

百萬富翁

23841239 ?

唔比水都搵我傾下計啦 呢排悶到

估唔到 d賣料狗會幫埋人戒賭

清偷圖? 定果個FBUSER係你

跟我大佬智蛇咪得

咁都有得自爆

做站長做到百萬富翁

屌
88

頭場全大ok?

偷圖？

偷圖自爆嚟

AIK 要不要好？

老巫都過埋黎

偷圖定*

到底係偷圖定自爆

神駒版賽後你點睇

偷圖啦肯定

馬會仲唔轉平手

瑞超成日排名低個隊讓波，又扮晒鬼

呢個page 咁勁

新開咗個TG足球賽事投票畀各位巴打參考吓
目前仲需要更多人加入

走啦 唔好搞大佢

GUN 左了

我覺得揀到果三埸仲勁

下次望下先

佢識馬咩

Aik * 諾高 * 河床

好多人兩場串埋都肥肥

我唔係賣料狗嗰啲 純粹畀大家投吓票

下次參考下佢啲心水先

個page 好似又真係幾掂

西床

yes 可能又可以刀仔鋸大樹了

12m

下次留意下

我淨係中多項領先

屌你老母 偷圖

到底fb偷圖定長毛偷圖 唔太明

果埸買唔切 明明有錢收

轉頭鋸撚爛咗

叫咗你哋買韋達 唔信我
快利寶WIN啦

多項我都有買 不過其他唔中

信自己好過,我反正識睇馬

你條4x1

U 騎師實收到風啦

玩下姐 10蚊雞唔係咩錢

下次跟你

我返左大陸所以facebook page update唔到
心水有放馬post
星期日中五win
今日都中返一隻冷win

赫根
諾高平

波馬post 兩邊走又開住工 睇到又買唔到
時也命也

成晚係尾場先中到位置q 每場揀
8場有7場都有馬入3甲 但一條q都冇中過 淨係中w中p 輸q既錢等於冇玩過咁濟

即刻follow左

same

最橙尾場買完忍唔到手買聲運興隆,中左晨操伏,湯美神級發揮

個個都中就真係無窮人

tommy條仆街永不錄用 伏左太多次

早知唔SHARE 出黎

今晚有冇心水

個個發達唔好咩

Aik同諾高？

有無睇皇馬個盤咩事
超多入球大細盤

晏少少

tommy係咪唔諗住繼續係香港騎架啦
騎到咁

話說今朝我同日巴仲係到笑9一鋪巴 大仆街騎豬王
佢唔洗切出黎整春卷比大家食

手韁繩太柔唔適合香港

點估到潘狗今晚騎假

Aik今場有啲危 收起左兩個射手應該留力等下場諾高平

頭4場有冇機會全半大

呀婆都識買啦
收射手=小勝

tommy 應該返澳洲騎?
tommy如果真係走
反而想知馬會會唔會搵過個騎師頂tommy

BTW長毛偷圖狗啦

長毛賭左咁耐 編號504 講出黎都無人信啦

收射手=守和

AIK要唔要好?

有冇赫根同路

之前馬會嚴打騎假咪真騎 而家咪變番拉馬師

上場俾佢伏左，不了

但赫根保連奴好撚入得

都係果句
最應該拉嘅應該係潘狗唔係炒飯哥
奈何馬會澳州幫坐大

想學了
認真想問你哋揀馬點揀

扶乩

試下先

偷圖咁on9....

屌你上場比馬毛炒 屌佢老母

原來偷圖。。。

智巴 波水有冇

小注好了

真係陪我玩訓超半大3x1

1.75

5113同路

跟佢對家

齊贏 我少買盤 今次試下

無記錯編號係會重置

馬毛勁架

半年前比aik大炒添

我都玩

受唔受

阿些個-18倍有冇人買

你同路？

gay巴

半大黨全面進場

第一次見-1 有8倍

我有預感半大都係會炒 但都想玩

要有信心！同路先跟！

我覺得得一場係半大
度緊

我已經買咗

智巴邊隊係重心
同路我就重注

天狼星

半大號揚帆起行

gay仔 = 半大痴漢

ON9平1球球半點買

諾高平轉左-1/-1.5

照買

半大上車

邊架

On9平終極大船

半大

轉左盤買唔落手

一球球半點玩呀

回飛

半大黨係點jump都死唔哂

有即場通常伏

買咩好

清晰波

赫根FG

1 接納
5673 半場入球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期三 1
赫根(主) 對 AIK蘇納(客)
半場入球大細
大 [1.5] @3.02
星期三 2
諾高平(主) 對 辛斯華爾(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.15

賭兩關算

大家揀單頭嚟買

半大3x1 gogogo 快啲響多啲

似係和波 aik 食半格
買盤好似冇肉食

aik 機會好微

有冇人要Aik盤

想要赫根

赫根必發有飛

Gun 高蛇 AIK半大了
其他唔買了今日搵夠
聽朝睇下買唔買床

心動不如行動 睇埋尾盤正路我都買

赫根[0/-0.5]

坐和望羊

3場半主

赫根半全大 有冇支持

諾高平[-1/-1.5]

我

2:0
2:0
2:0
👌？

必發暫時係克勤喎

撑高蛇

美斯係邊到

識波

Aik正氣到

今日即場果場最大

等美巴解救 好難揀

希望今日贏埋波

美巴！

黑根x高平？

我睇盤都係克勤

深盤買下盤是常識吧？

Aik必發盤唔係好得

暫時跟咗2場半大

信唔信on9平好呢

一球球半盤 冇啲過人膽識同勇氣都唔建議買

讓咁多球 Skip先

似和

aik回到1.8

買完訓超半大3x1
其他落唔到手

馬仔針淨幾百蚊 等走地算了

On9平on9ga

似係贏1粒輸盤

突然回大飛

人棄我取 兩關較有信心拎出黎
尾關留黎斷唔害大家了

雲加要克勤閪平

對晒

2場下盤

來吧

gchi 除左琴日你都好準 次次都淨係斷一關

諾高平 [-1/-1.5] ❤️

撑埋佢個567

希望今日中啦

諾高平 2/2.5

賭一次靠運氣，長賭要靠技術

1.奧厄✅
2.奧雷✅
3.格勒✅
4.赫根

睇錯

辛斯華爾 5.8

普燈

諾高平 赫根

諾高平 100%

借撚開啦臭閪

有機會贏波輸盤既波盤根本唔抵買

hacken

aik等買即場算 兩邊都有人撐

支持紅日

123

Kaki臭閪！

讓和

屌 淨係買得切AIK

七公我

我支持下盤嘅

試試佢

瞓，AIK半大全大吧

邊場

On9平

bb 對了

開波

事前 我信大船必反依個道理

我眼花定今日真係無人買角

諾高平真係100%

最後沒買 留錢買啲穩陣波算

你係盲撚左

想知

Sick ya!

要哂2場上盤

開唔到半大就去jump

有冇克勤既LINK

一陣哭喪二重奏

前撚到馬會都截埋wo手足

辛斯禁屌 jump

辛斯有盤？

半大已死

我覺得可以交叉3x1了

廢事害到手足

睇錯 對唔住手足

請on9平你贏波輸盤

加油

仲未入？

辛斯華爾 sor 打得唔清楚

壞左

星星出左咩

近排睇開必發 當左自己大陸仔 辛斯就當桑斯 係我搞錯

想g 星星同書包，今晚去左邊到搵食

應該係 針到盲

訓陣先 好攰

hacken x 辛斯

訓醒收錢

只知道美巴失了蹤

美巴贏夠了 過左大海玩女女了

諾高平 12m

Missed!

美巴

係香港約左成堆靚模群p

miss 好波！

aik好似比人禁屌

唔事後 放埋第3關 留名等斷比大家恥笑

等。寂寞到夜深

1-0

奧斯goalll

Fake

屌炸

fake

fake 完對家入

Fake左對家入

逼害半大

LM 睇唔係斷尾

頭場半大已死

靜撚到

諾高平100% 柯個屎番黎收錢

加埋我做汁男ok?

goal!!!!!!!!!!!!!!!

jump...

半大-1

AIK Jump

糕！！！嚇根

紅日!!

克勤FG Cashed

1:0

巨根

全部上盤上呀

保連奴goal

主cashed

渺茫版半大3x1

奧斯特
克勤
諾高平

hacken goal

黑根GOAL??

Aik手足定d黎 場波仲踢緊 未完既

半大gogogo

Goal!!!

無買巨根

話左保連奴好入得

aik siu4

反手?

唔好咁早gel

HACKEN LEE 頂住完半場 下半場AIK CUP PLEASE
辛斯華爾 快入 之後頂住完半場 下半場諾高平 CPUPLEASE

仆街克勤上場買你又唔見咁撚正氣 今場一買對家就秒goal

咁廢學人上盤

AIK快屌一粒開半大

反手

直屌左客W，點睇

好掛住星仔

Hacken 半大-1

Aik整粒

on9平快撚整球黎

奧斯特肯開大未

買aik 反cup 先，有7倍

ON9平好似唔對路
買左既手足有無D擔心？

Aik 仲未攻過咁

無 買左辛

炸左一球心死了

訓教

會窮

ME TOO
太深啦

無 買左辛x2

殺馬會

on9平12m miss已經知咩事

AIA手足訓醒無事

頭場主客第二場客主THX

On9平半大呢？

Aia cup

AIK 似係咁大

半大是夢嗎

因爲劇本要客贏盤 所以主隊最多贏一球

我條半大過關凍撚過水

1001

1002

壞左呀

頭場入多球啦！

Aik 9413

克勤果場節奏都幾快

主隊岩岩有12m?

半大黨革命成功未

奧斯大波

頭場主客
第二場客主 approved

926

999

識波識gel

933

買aik 反cup了要

難D

要了

AIK次次都玩反CUP 今次會唔會唔玩了

想問下邊度有直播睇 無QQ微博ac

Gel好啊 買左奧斯特全大

屌咩我條半大得一粒 on99

唔知連前鋒都收左？
咁點CUP

紅日比多甩

jump

收到Wind下半場換返出黎

On9平學人讓波都買？

半大只需

on9平比個半主黎

辛斯華爾 快入

Ohohohohohohoh

都係要輸
我信莊家

唔訓住，捕住1001先

天狠星極速半大得唔得

球探壞咗唔識響

AIK入多球啦！

命運就算顛沛流離

辛斯華爾壞咗？

Go

963

命運就算曲折離奇

on9平壞晒

3場30分鐘都無起過幾多腳

全細日

冇撚射門

仲唔放水

全針

Dllm

3x1半大針

旅遊巴開得

和波

半大黨殺極都仲有 連瑞超都敢買

實現願望用努力

AIK 反杯1:2完

...